全民報數蘋果日報

蘋果召集各區讀者
喺呢個facebook post度留言匯報《蘋果》數量

歡迎讀者在留言中提供：
1/ 時間
2/ 地點（例如地址/舖名)
3/ 剩餘《蘋果》數量（拍照貼圖亦可)
=============